Il faut deux registries : 
un en tant que mirror et l'autre en tant que repo des images privées

Il faut pouvoir envoyer des mails

 - depuis jenkins (notification des echec / reussite)
 - depuis gitlab (following the repositories, regsitration, password ...)


Il faut de la base de données pour :

 - sonar
 - gitlab
 - la demo app

http://www.damagehead.com/docker-gitlab/

